有啲人真係好「度縮」

啱啱落堂同個同學去食飯，其實約左大半個月先約得成咁當然滿心期待啦！我地就分開去嘅，走個陣我就順路車埋佢返屋企，路上條友突然急尿咪擺佢去target放水，返到嚟見佢揸住兩支水笑笑口仲以為佢買嚟慰勞我咁sweet 屌拿星！完全係我自作多情！條撚屌夠膽死問我拎返$1.5，仲要開口話連埋tax架啦 痴線我又無叫你買水俾我，我車你返去又無見我問你收油錢？寒酸到呢

已經第二次，是咪我個額頭刻撚住「水魚」兩隻字？？

你又搵ford水魚

衰撚過ford呀！呢單係佢自作多情

唔明點解呢啲人咁姑寒會有朋友

真係好撚肉酸 你話我叫你買水就話姐！條撚樣自願都逼我俾錢 衰撚過扯旗日個啲小學生

我以為係舊果單 諗諗下已經3年前

佢就真係今年小三有反4會人格

無再聯絡！好感跌到去-100

正一死58婆嚟

咁哩單你有冇比錢啊 好慘

屌又想笑

Btw 星期日都要返學咁慘

無，我同佢講你自己買嚟喎我又無叫你買，佢就再無出過聲 落車就咁講句bye thank you都無句，無禮貌到呢！me=uber driver

Group meeting 成堆智障揀星期日9點

個日笑到肚痛

痴撚線要人星期日返學

柳飄飄聲

仲到倒塔咁早 而家係屋企準備訓到聽朝

係貢！嘰嘰

MAYMAY

MORE

朋友自製咗個apps
記低除唔盡嗰啲零頭（幾仙咁）
儲夠一兩豪就問你攞返

?